東鐵線反而無咩點停過, 果條先影響最大

每人有10萬計支那人由2個最大關口入境, 政府極少封東鐵線, 但戶外既佢, 反而係最安全

對付東鐵 路軌先係春袋

東鐵自己會爆